{
  "language.name": "\ud55c\uad6d\uc5b4",
  "language.region": "\ub300\ud55c\ubbfc\uad6d",
  "language.code": "ko_kr",
  
  "Forged in Flames": "화염속에서 제련된",
  "Hellfire Mantle": "지옥불 맨틀",
  "Border of Life": "생명의 경계",
  "Ghostbuster": "퇴마사",
  "The Conqueror": "정복자",
  "Fallen to Ashes": "재가 되어 쓰러진",
  "Duel of the Fates": "운명들의 결투",
  "Light-Sensitive": "광과민증",
  "In the Hall of the Piglin King": "피글린 왕의 홀에서",
  "Treacherous Heights": "끔찍한 높이",
  "Strange Biomes": "이상한 생물 군계들",
  "Feed the Beast": "야수를 먹여라",
  "GLORY TO INCENDZKA!": "인센즈카에게 영광을!",
  "Darude - Firestorm": "다루드 - Firestorm",
  "Ceci n'est pas un blaze": "Ceci n'est pas un blaze",
  "Apparitions": "형세",
  "Kitchen's Treasure": "부엌의 보물",
  "Piglin Pillage": "피글린 약탈",
  "Lunatic Mode": "광기 모드",
  "Mystic Wisdom": "신비의 지혜",
  "Nuclear Fusion": "핵융합",
  "Phantom Menace": "보이지 않는 위험",
  "Plumber's Plunder": "배관공의 침략",
  "Pipe Dream": "배관공상",
  "Hellish Paradise": "지옥같은 동산",
  "The Floor is Tears": "바닥이 눈물이야",
  "Ghast Buster":"가스트 퇴치자",
  "Run.": "도망쳐.",
  "Toxic Personality": "유해한 성격",
  "Soul Searcher": "영혼을 찾는자",
  "\"Special\" Delivery": "\"특별\" 우편",
  "Risen from Fire": "불속에서 깨어난",
  "You Fool!": "이런 멍청한!",
  "UNLIMITED POWER!!!": "언리미티드 빠워어!!!",
  "Ancient Battlefield": "고대 전장",
  "Sacred Sands":"신성한 사막",

  "Incendium":"불길",
  "Explore the terrifying, and rewarding, Incendium Nether":"무섭지만 보람찬 인센디움 네더를 모험하세요",


  "Firestorm":"화염폭풍",
  "Charm of Extinguishing":"소화의 부적",
  "Torch of Lunacy":"광빛의 횃불",
  "Necrotic Shield":"사령 방패",
  "Reacts to attacks with":"공격에 대해 죽음의",
  "an explosion of death":"폭발로 반응합니다",
  "Prismatic Shield":"프리즘 방패",
  "Reflects attacks with a":"공격을 강력한",
  "powerful spark of light":"빛으로 반사합니다",
  "Infernal Wing":"화염의 날개",
  "Ghastling":"가스틀링",
  "Destroys ghast fireballs that it can see.":"자신의 시야에 들어오는 가스트의 화염구를 파괴합니다.",
  "Loves to eat fire charges.":"화염구를 먹기 좋아합니다.",
  "Loyal but lazy":"충성스럽지만 게으릅니다",

  "Chilling Blade":"한기의 칼날",
  "Freezes souls to the core":"영혼을 속까지 얼어붙게합니다",
  "Blazing Hatchet":"불타는 손도끼",
  "Multiplex Crossbow":"다발 쇠뇌",
  "Hefty Pickaxe":"무거운 곡괭이",
  "Greatsword of Sacrifice":"희생의 대검",
  "Drains the life of its wielder":"휘두르는 이의 생명을 빨아들여",
  "to inflict massive damage":"상당한 양의 피해를 입힙니다",
  "Sentry's Wrath":"감시자의 진노",
  "Turns spectral arrows into":"분광화살을 느리고 강력한",
  "a slow, powerful attack.":"공격으로 바꿉니다",
  "Beware the cooldown.":"쿨다운에 유의하세요.",
  "Voltaic Trident":"전압 삼지창",
  "Unstable Powder":"불안정한 가루",
  "Emits a brilliant light when dropped":"떨어졌을때 눈부신 빛을 발산합니다",
  "Scarlet Dagger":"주홍빛 단검",
  "Drains the life of its slain victims":"쓰러뜨린 희생자들의 생명을 빨아들입니다",
  "Withersbane":"위더의 파멸",
  "Radiation Shield":"방사능 방패",
  "Releases radiation":"공격을 막을 때",
  "when blocking an attack":"방사능을 발산합니다",











  "Use the Infernal Wing to upgrade your elytra in a Smithing Table": "대장장이 작업대에서 화염의 날개를 사용해 겉날개를 강화하세요",
  "Enter the chaotic Extreme Basalt Deltas":"혼돈의 극 현무암 삼각주에 발을 내디디세요",
  "Kill a Desert Blaze on the boundary of light and dark to get both of its drops":"빛과 어둠의 경계에 있는 사막 블레이즈를 무찌르고 전리품을 얻으세요",
  "Put on some chain armor and use it to dispel a restless spirit":"사슬 갑옷을 입고 안식 없는 영혼을 쫓아내세요",
  "Storm a Forbidden Castle and kill every last piglin living inside":"금지된 성에 쳐들어가 그 안에 사는 모든 피글린을 전부 처치하세요",
  "Survive the Inferno's last spell and claim your reward.":"인페르노의 마지막 공격에서 살아남고 보상을 쟁취하세요.",
  "Give a Sentry a taste of its own medicine":"감시자에게 받은 공격을 되갚아주세요",
  "Kill one of the odd Desert Blazes native to the Infernal Dunes":"지독한 사구에 서식하는 특이한 사막 블레이즈를 무찌르세요",
  "Enter a Forbidden Castle at your own peril":"자신의 위험을 무릅쓰고 금지된 성에 입장하세요",
  "Mine the exposed ancient debris in the height of the Extreme Basalt Deltas":"극도의 현무암 삼각주의 최상부에 노출되어있는 고대의 잔해를 캐세요",
  "Enter a mutated Nether biome":"변이된 네더 생물군계에 발을 내디디세요",
  "Feed a Ghastling its odd favorite food - fire charges - to make it follow you":"가스틀링이 좋아하는 음식(화염구)을 먹여서 여러분을 따르게 만드세요",
  "Stand at the intersection of four biomes in the Nether":"네더의 네 생물군계가 교차하는 곳에 서있으세요",
  "Experience the blazing heat of the Infernal Dunes":"지독한 사구의 불타는 열기를 체험하세요",
  "Kill a Pipeline Sentry":"배관로의 감시자를 처치하세요",
  "Kill a restless spirit":"안식 없는 영혼을 처치하세요",
  "Brave the Quartz Flats' frozen lava seas":"석영 평야의 얼어붙은 용암바다를 모험하세요",
  "Find the hidden treasure in the Quartz Kitchen":"석영주방에 있는 숨겨진 보물을 찾으세요",
  "Steal some loot from a Piglin Village":"피글린 마을에서 전리품을 훔치세요",
  "Survive the Inferno's \"Nether Sign「Last Stand」\" with no armor":"갑옷 없이 인페르노의 \"Nether Sign「Last Stand」\"를 살아남으세요",
  "Discover every type of loot in a Power Plant":"발전소에서 모든 종류의 아이템을 발견하세요",
  "Loot a Power Plant":"발전소를 약탈하세요",
  "Loot the treasures of a Phantom Nest":"팬텀 둥지의 보물을 약탈하세요",
  "Retrieve a Pipeline's hidden treasure":"배관로에 숨겨진 보물을 되찾으세요",
  "Enter a pipeline, but beware the dangerous sentry blazes":"배관로에 입장하세요. 대신 감시자 블레이즈는 위험하니 조심하세요",
  "Enter the Purified Dunes, homeland of the Hovering Inferno":"공중의 인페르노의 고향, 정화된 사구에 입장하세요",
  "Beware the beautiful and deadly Quartz Flats":"아름답고 치명적인 석영 평야를 주의하세요",
  "Kill a ghast on its home turf above the frozen lava seas":"가스트를 홈그라운드인 얼어붙은 용암 바다 위에서 죽이세요",
  "You can't kill the Inferno. Just survive to win.":"인페르노를 죽일 수는 없습니다. 살아남는 것이 이기는 것입니다.",
  "Get poisoned by a toxic slime":"맹독성 슬라임에게 중독되세요",
  "Discover every single Nether biome":"모든 네더 생물군계를 발견하세요",
  "Afflict a ghast with Speed, Regeneration and Invisibility -- then kill it to obtain its Ghastling":"가스트에게 신속과 회복, 투명화를 부여하세요. 그리고 그 가스트를 죽여 가스틀링을 얻으세요",
  "Sacrifice a nether star at an altar to summon the Hovering Inferno":"네더의 별을 제단에 바쳐 공중의 인페르노를 소환하세요",
  "Kill the skeleton chef Torte and loot his kitchen":"스켈레톤 주방장 토르테를 무찌르고 토르테의 주방을 약탈하세요",
  "Enter the nuclear wastelands of the Toxic Heap":"독극물 무더기의 방사능 황무지에 발을 내디디세요",
  "Get hit by a Sentry's lightning attack":"감시자의 번개 공격을 맞으세요",
  "Enter the Withered Forest, ancestral battleground of the Piglins and Wither Skeletons":"위더 스켈레톤과 피글린 조상들의 전장, 시들어버린 숲에 발을 내디디세요"
}